考慮到特斯拉2019年虧損8.62億美元，只產生了7.99億美元的自由現金流，這個數字與市值相比是462:1。特斯拉的商業模式存在一個問題:它永遠無法通過簡單地生產汽車來證明目前的股價是合理的 
 它發生在2015年7月14日，當時美國宇航局的新視野號宇宙飛船飛到矮行星冥王星的後面，正在離開太陽系，現在沒有計劃讓它再次發生。 這些圖片揭示了太陽系的陰暗面-第89期:陰暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鸚鵡螺號 
 另一種類型是紅矮星，它的數量超過了其他所有恆星的總和。 解說:明星和他們的家人|肯·克洛斯威爾| 2020年8月18日|學生科學新聞 
 一個由科學家組成的國際組織已經提出了一項名為Calathus的任務，該任務將從穀神星的Occator隕石坑收集樣本，以幫助評估這顆矮行星到底是否適合居住。 太陽系中最值得探索的5個地方——火星之外|尼爾·帕特爾|020年8月17日MIT技術評論 
 斯莫利加說，無論競技食者是否達到了這個極限，這種進步的規模“完全使其他運動成就相形見絀”。 競爭激烈的吃熱狗者可能接近人類的最大進食速度喬納森·蘭伯特2020年7月14日科學新聞 
 另一組槲寄生，矮槲寄生，有一點不同。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 澳大利亞查爾斯斯特大學的生態學家大衛·沃森說:“小槲寄生是一種非常非常非常非常可怕的東西。” 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 他們一個一個地跟著他，直到第七個小矮人看了看他的床，發現小白雪公主躺在那裡睡著了。 在新格林兄弟“白雪公主”，王子沒有救她| 
 就其規模而言，這座城市充滿了難以置信的暴力，與讓這座城市相形見絀的大都市不相上下。 東聖路易斯消失的警察|Justin Glawe | 2014年11月26日 
 如果他們成功了，他們對《平價醫療法案》的廢除將使我們這個時代發生的其他一切都相形見絀。 保守派在奧巴馬醫改中發現錯別字，試圖用它殺死人|邁克爾·托馬斯基| 2014年7月22日|每日野獸 
 第三天晚上，正值聖誕節，這個小矮人又來到了我睡覺的房間。 彼此之間|阿納托爾法國 
 剛才看守她的小矮人騎著他的烏鴉回來了，這次後面跟著一群小矮人。 彼此之間|阿納托爾法國 
 這些矮樹在他們的花園中非常普遍，他們更喜歡那些自然大小的最宏偉和陰涼的樹。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 他擁抱了那個德高望重的小矮人，從井裡出來，大笑著。 彼此之間|阿納托爾法國 
 穆薩從馬鞍上晃了晃，毫不客氣地抓住了矮人澤內布的斗篷。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯